近排冇咩人提起馬尼拉人質慘劇/SARS,香港人算唔算忘記左?

見出面好多人話善忘,因為世界杯/陳家樂/金仔/其他野,所以已經冇人提梁文琦

但我想反問係咪日日提,日日講<<<<咁先叫記住?
如果咁推論,香港人係咪都忘記左SARS,忘記左馬尼拉人質慘劇?
因為今日冇咩人特登提起,講起

有D野在心中,冇忘記到

因為你老母死左所以要拍手掌??

忘記就唔會

但就會變成wfc嘅心態

搵個新鮮滾熱辣既同03年沙士,馬尼拉事件比？
我屌你咩